我愛拉登兒子

我愛關平
有無人同意

你中意邊個唔需要我地同意架喎⋯⋯
呢個年代係自由戀愛架嘛

樓主可能有投身阿爾蓋達嘅傾向 極危險